屌你沒事兒認輸就跌返晒

買入就跌 止蝕就升
One of us

沒事巴是無辜的